連儂牆文宣

各位有冇咩膠水/膠紙好介紹？

解散警隊 刻不容緩